唔怪得之冇人討論新一季青之爛波妹

原來第1季原創結局直接變左黑歷史
第2季班同學又要再嬲多主角一次
咁好心佢第1季就唔好出25集咁多啦

利申:睇完之後覺得爛波妹cos得好似

係咪好驚我貼圖

首op好正